一人一個好印象深刻既夢

係夢入面跳起左 愈升愈高 落唔番地 好似係太空飄浮個種感覺 好平安

同男神扑嘢

重有無

夢見返一個過左身嘅親人，係某達外國地方相見，然後擁抱道別。醒後同返呀媽形容個地方，呀媽話同個個親人安葬嘅地方好相似。

係井字公屋俾人追殺，又跑樓梯又兜圈咁

我成日都發昇上天嘅夢

細細個發夢比吸血鬼追殺，自己係隻海涿，瘋狂跑樓梯，最後都係比隻吸血鬼捉到，仲公主抱我

印象好撚深刻

我都成日發d比怪物追既夢 係條樓梯走唔完